如果外人睇到你地撐加泰,而唔係撐新彊,會點諗?

加泰: 有民主自由人權
新彊: 冇民主自由人權

加泰身在福中不知福
新彊比殺人政權拉入地牢SM緊

外人睇到你地撐加泰而又冇撐新彊
會唔會比人覺得你地種族歧視, 自撚私, 冷血無情, 自掃門前雪?
你同加泰就係人, 新彊就唔撚係人?

乜撐加泰就唔可以撐新彊?
5毛分化POST確定

柒左又唔敢認?
你地撐左新彊未?
搞左一場撐新彊集會未?

我保證我呢個POST冇出
你地一年之內都唔撚會搞一場撐新彊集會

駁唔到樓主

我都好想參加撐新疆集會 樓主係咪會搞？

駁唔到 維吾爾無聲出

樓主搞我參加，咁加泰我就不了

滿意未

咁一場民主自決集會囉
新疆加泰
肯定無私肯定贏

cc台班友真係得啖笑，國際政治新手喺到班門弄斧

撐佢地佢地都睇唔到

新疆嗰疆打錯咗